Smartone Sales入

自由鳥轉台 想轉2mps plan
約想2年內

可能既話搵我tg

想剩係做1年約